其實班藍絲係幫緊我地

佢地開開心心係個商場度唱歌
仲要係黨鐵既商場
d 人見到咁多藍絲佢地更加唔去買野
班藍絲又唔會消費既
即係幫我地手搞左港鐵
咁佢咁開心搞港鐵商場咪由佢搞
最好有咁耐搞咁耐
睇下邊個仆街先

agger
根本人地係幫緊我地手罷買同爭取中立市民支持

應該打既時候唔打
成堆狗去左淘大保護黑社會，有晒記者拍片，你地就想出去打
200流浮山刀手果日又唔見有人出黎守？

藍絲打啲落單既就得
唔需要硬碰硬
要10個打1個，唔係1個打10個
各區接藍絲放工，保家衛邨，民間自衛
低調先盡興

今晚冇藍絲受傷即係香港人係垃圾

佢地就最好有咁暴力得咁暴力 拆左個黨鐵商場 睇下邊個傷d

你幫手做義工, 話自已藍屍趕啲買野市民走

agger

除咗民意送彈藥，武力升級都送埋法律彈藥

［升級彈藥］淘大有休班警執法，代表我哋可以做啲乜？

要打就打落單狗 同佢地做法一樣 唔通佢地見前面有幾百人佢地會衝咩 佢地一樣都係打落單 一樣做法就可以 反正我地就係人多

正呀
仲要黑警一定唔會拉佢地
等黨鐵試下愛国既感覺

Twitter la~ pro-Beijing people engaged in violence

推

店舖可唔可以因為低俗大媽喺商場唱國歌
品味down呢，要求減租？

我地個樣咁後生又點有可能入到佢地度
但講真d 人見到佢地咁樣打人又唱歌
佢地既影響力仲大過我地搞沙田市中心
我地乜力都唔洗出就可以打爆港鐵商場
我地緊係要支持佢地
最好就打商店
拆Starbucks 就睇下邊個食屎先

啱呀
見到啲暴力藍絲喺度仲邊有人敢去行

要好好利用藍絲

又拆apple 又拆starbucks
最好就係佢地拆完報警都無人理
d 外國企業自然心灰走人
最後點都係我地成功
最好佢地下次就搞apm
又係黨鐵既又有apple又係大商場
我地就坐係屋企食花生等睇黨鐵仆街

藍絲再有商場活動
即爆火警鐘

唔可以變中國內戰
有機會外國唔會再幫香港人

私了不被發現除外

唔知店鋪得唔得
但知道我哋可以唔再去個場買嘢
因為個場太cheap
去嚟盞影衰自己

佢地人多就係搞黨鐵即係我地成功
人少即係唔夠人我地開拖我地成功
點都係佢地仆街

本身見到黨鐵商場你仲入就已經仆街啦

要識玩 要利用佢地 要利用佢地無腦既特點打返佢地自己

俾大陸人知香港有集會自由

唔好同佢哋硬碰，撩㷫佢哋就轉場。

我都係咁講

佢地搞商場唱歌我地駛乜出去比佢地做目標

乜撚都唔洗理由佢地唱
有咁多人就得咁多人
我支持佢地架
下次就去apm
我地就搞個黨鐵商場list 點佢地下次去邊
我地跟本就唔洗出手
搞商場一定痛過搞入閘機

其實今朝獅子山都係，佢地扯晒支持有真普選

藍絲參與 和你塞商場

依d 就係落單兄弟
同上面講一樣
要搞就搞落單
唔係見到佢有幾百人都撞上去
咁都上其實係消耗緊我地自己既人力

推到洗地組入嚟幫手推

[行動post] 18區團練+自衛隊集中post (1)

915 東角道見
光復香港 時代革命
香港人！進擊！

不嬲都係無大台
邊個方法可行就邊一個係我地既核心架值
我地發現唔理佢地更好咪唔理佢地
就係咁簡單

核心價值

樓主呢個post最理智

屌你老母，打夠飛機未呀！

有邊次會唔屌 一陣就無野架啦

藍絲唱就由佢唱，反正佢地係幫手塞鐵
大家目標亦唔係藍絲，當然佢地先郁手/要求挑機既話反擊係必須
唔洗叫手足黎圍引衝突，然後黎到又比狗捉

明知班狗同藍絲一陣線，唔好再浪費唇舌口角係佢地身上

任何行動都有價值 今日出左唔代表無腦
每次行動我地都值明or 發現到d 野

最重要係挑返起抗爭團火

證明 sorry 唔夠訓係咁打錯字

佢地打鳩我地呀 仲幫

最重要我地係要知道個目標
唔係打藍絲

做乜踩場
唱香港歌佢地都無乜入黎踩場啦
依家佢地有活動咪由佢地入去唱，唱完咪散囉

大方向避免係陽光下群眾鬥群眾
冇鏡頭就

我無幫佢地 我一定支持打返佢地
但我上面係講緊佢地既行動會造成乜野既效果

有人放左上藍絲Ｐａｇｅ

可唔可以cap 出黎 睇唔到

我支持佢地咪撚散 日日唱 日日商場打人
最好就爆商店 打鳩爆d 外國商店
睇下邊個開心d

連登20萬人已經有大量鬼
依家33萬，鬼既比例愈來愈高

我地係有腦既 唔係鬼可以分化到 任何行動 任何事 用腦思考完先做 最重要

舊會員係有腦 慣左分fake news玩假膠
但大部份新會員唔係呀

yes

如果佢地唱下歌企下商場就會轉到人立場
咁多年我地聽tvb 國歌就已經洗左我地腦啦
我地行動係會睇點樣令更多人支持
唔係落到場見人就打既發洩行為
就算上次荃灣我地咁嬲都只係有目標地拆
嗰邊其他商店都無屌鬼

人地幫手不合作

食腦依家野係有過程既 你一開始上高登都有俾人fake 過架啦 中多幾次招就會食腦

Push
黑幫引手足，警察拉手足
915 維園中秋綵燈會、祈禱會、大合唱
@期望連仔幫手壓制fake news
@上連登要用多用腦！

連儂牆戰線受襲！唱歌連儂，有你有我

考驗毅力與堅持做更具價值嘅野
#離開同溫層，接觸各種人，理解佢地嘅想法，將不支持我們的人轉為支持我們！這是成功的方法！

@Template@
抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
每日任務：
1. 優先幫襯良心商店
2. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶
3. 免費港鐵（注意安全）；二人同遊，一人免費；買平飛；長者八達通
4. 夜晚十點咆哮！（改9點會少好多人）
5. 健身+運動，身體健康，鬥長命
6. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
7. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
8. 保持獨立思考，分析能力level up，冷處理fake news/ rumour 、五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF轉美國
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會、陪審員、派傳單、放映會
或者做唔足，但我會堅持到尾；Best effort，你呢？
Version 2019.09.14 @Template End@

APM 係屬於 Sell HK

原來係shk
不過都係搞得過 佢地搞仲好過我地搞

當佢地係兄弟爬山 一齊搞黨鐵 你會開心好多

Push

佢地500人自己自high拆野 就由得佢 唔好再諗住圍番佢地 我地再貼過有幾難
不過預到落單既

見到落單既 大大力扑佢一野就走 你估佢仲會再黎咩

你唔理班藍絲仲好啦， 藍絲根本係我地的助攻。

今日呢單藍絲POST係連登洗版
行動 POST又無人理，連登的人真係好豬。

結論，冷處理兼等落單，唔送頭，完
有無異議？

正確做法

次次有大單野，就會有枝節。。

醒下啦，人地就係唔想你地去宣傳915 英領 + 民陣

你地班人一個主題開十幾個 POSTS, 行動POST又無推

蠢到咁

只要冇手足送頭，藍絲暴力行為係助攻! 等全香港人睇吓藍絲係咩質素

出嚟啦自由閪

915
1200 英國領事館
1430 銅鑼灣

精神勝利，又贏，好波！

係架.應該多D鼓勵班嘢去商場唱紅歌,最好去埋機場,地鐵, IFC, 禮賓府, 各國領事館前.
差佬最好多準備D流動廁所同垃圾筒,費事周圍都係屎同豬乸旗

聽日見 你老味

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

花式！

@期望連仔幫手壓制fake news
@上連登要用多用腦！
預備大型商場不合作運動：
齋睇唔買，儲多d錢；人多自然塞
連儂牆戰線不能倒！修建連儂，有你有我

考驗毅力與堅持做更具價值嘅野
#離開同溫層，接觸各種人，理解佢地嘅想法，將不支持我們的人轉為支持我們！這是成功的方法！

抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
每日任務：
1. 優先幫襯良心商店
2. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶
3. 免費港鐵（注意安全）；二人同遊，一人免費；買平飛；長者八達通
4. 夜晚十點咆哮！（改9點會少好多人）
5. 健身+運動，身體健康，鬥長命
6. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
7. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
8. 保持獨立思考，分析能力level up，冷處理fake news/ rumour 、五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF轉美國
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會、陪審員、派傳單、放映會
或者做唔足，但我會堅持到尾；Best effort，你呢？
Version 2019.09.14

好老實,班嘢去到LV, DG, 周身身周阿福一帶唱紅,稍有手痕,佢地就會將D舖頭劫掠一空.
咁係佢地真本性,比地球人都睇到,一次都好過你和理非或勇武做十次.

其實佢哋好支持攬炒！

其實真係一次就夠

(勇武請入) 要全面升級應該學「五四運動」，抵抗紅色資本！

肯定搶掠一空,只要有一個唔生性去搶,咁其他果D肯定唔執輸.

呢個真係要推

push，今晚12點前打藍絲（全港18區）

佢地亂打人，更多中立撚會915 出黎聲討

300萬人有望

所以我地真係要檢討下，點解人地次次幾百人就做到我地幾千幾萬人都做唔到既效果

因為我地有限制 有遠見 要得到外國支持先玩到落去

推
到時再加把口等啲人唔敢去買嘢

幫佢地打爆d玻璃

915 銅鑼灣 企疏啲
612 721 811 831cctv

推。

由佢地繼續唱中國國歌 幫手塞商場 唔該晒

講左好多次，根本唔洗理D柒人做柒事

冇錯！